## Como rodar o projeto:
- Instale o [npm](https://nodejs.org/en/download/)
- Clone este repositório em sua máquina local
- Entre na pasta do projeto ``` cd .\assessment-frontend\ ```
- Mude para a branch desafio ``` git checkout desafio ```
- Instale as dependências do back-end ``` npm install ```
- Entre na pasta do front-end ``` cd .\client\ ```
- Instale as dependências do fron-end ``` npm install ```
- Volte para a pasta raíz ``` cd .. ```
- Rode o comando para iniciar o desenvolvimento ``` npm run dev ```
- O back-end e front-end vão iniciar juntos
- Back-end pode ser acessado em http://localhost:8888
- Front-end pode ser acessado em http://localhost:3000